a股殯儀業買邊隻好

求推介

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

根本不捉鬼就係警察放風放出黎保障d卧底 - #1

學港獨派話齋，想唔捉鬼既就自己唔好捉，唔好阻住想捉鬼既人 - #1

因為政治原因排斥全家，冬都冇做 - #1

派左4000了，唔反了，唔反了，散水番屋企訓教 - #1

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾 - #1

意見及舉報：

放心，中國唔會死好多人

大陸現在係直接火化, 唔洗攪信仰殯儀. 好心就會有dd灰俾你拎走, 唔知係人灰定木灰.

樓主你堅係好撚正，d 假膠有少少似高登個cfu

買完連隻股都執埋垃

on9
肺炎概念股邊有殯儀

買水泥股啦